﻿# Разработка комплекса программ регистрации и обработки данных измерений на техническом объекте

* Разработка программной оболочки
* Разработка программы регистрации
* Разработка программы управления данными
* Разработка программы обработки данных
* Составление общего отчёта по работе

## План разработки:

* Разработка плана распределения работ в бригаде
* Разработка техзадания
* Разработка календарного плана
* Расчёт калькуляции
* Разработка функциональной модели
* Обоснование ТКИ
* Обоснование информационной структуры
* Обоснование модульной структуры
* Обоснование интерфейса
* Обоснование инструментальных средств
* Составление акта закрытия этапа
* Расчёт стоимости при тиражировании
* Разработка плана испытаний программных средств
* Составление протокола испытаний
* Составление акта приёмки-сдачи
* Разработка руководства пользователя
* Разработка руководства системного программиста
* Разработка плана демонстрации
* Разработка программной оболочки
* Разработка программы регистрации
* Разработка программы управления данными
* Разработка программы обработки данных
* Составление общего отчёта по работе
